[只准買支那垃圾債救支爆] 木馬李小加：債券通南向2年內不會開通

不平等條約

【東網專訊】香港交易所(00388)行政總裁李小加稱，「債券通」南向於2年內不會開通。

「債券通」已確認初期先開通「北向」交易，不設額度限制，暫時亦只容許機構投資者參與。「債券通」的意義在於利用港交所的交易平台及金管局的結算系統，讓境外投資者買內地債券，推動內地債市的開放和國際化。

對於有報道稱，債券通會在七一前後實施，人民銀行與金管局的聯合公告表示，在完成相關規則和系統建設、回應市場參與者實際需求及獲得相關監管許可後，便會正式啟動。

根本所有乜乜通都係泵水去鄰國啦

有入冇出

點樣防止被買呢啲垃圾債券

好難，對於班fund佬黎講，啲錢只係other people's money，最重要係management fee performance fee袋袋平安

睇實的強姦金

不入銀行

無講2年內不開

【東網專訊】香港交易所(00388)行政總裁李小加稱，「債券通」的「南向通」仍未有開通時間表，要監管機構審批後，才有明確方向。

全部歐美

東方改左內文

朝早篇新聞仲有講2年